今日Adblock block唔到iOS lihkg廣告

有無人一樣
連仔你想點？
個收費版lihkg呢？
你好意思而家叫我睇廣告？

仲我係有限數據，你整埋d短片廣告

用web版

一時時，早兩日有廣告，宜家又唔見廣告

你試下背景重新整理開返 開埋佢 可能幫到你